有冇復位師傅推介

之前撞親尾龍骨搞到椎間盤突出 復位之後條腰就冇痛 但就斷唔到尾師傅都係話我盤骨歪，近排睇嘅醫師就話呢個傷係細個已經整親 撞親尾龍骨只係一個誘因 令我諗返起細個真係有傷過 但個陣細個都唔知咩事冇理
依家係怕隔左咁耐已經癒合 但係癒合錯位 所以拉極都返唔到正常位
想請求下有冇好嘅醫師介紹唔想再洗錢睇醫生但冇效用又不斷錯位